閻奕格 我有我自己 香港站 2017演唱會

2日後就係啦
有冇巴絲都買左飛?
係呢個post可以吹下水
好期待今次concert終於可以唱多d自己既歌

好想睇

i am ready !!!

btw 九龍站去九展點搭最快?

巴士215x
九龍站開出 九展係中途站黎 好方便
但唔知會唔會塞車

THANK YOU!

280飛

今次係睇第3次九展
實在太興奮

將會第一次睇佢演唱會 留個名

也可以 同 凝視真係好襟聽 聽極都唔厭

呢兩首

好鍾意萬中無一

終於有人開
好期待廣東歌

九展啲實q好煩 完左想影張相都係咁趕人走

唔知會唔會又唱可惜我是水瓶座

大家坐咩位

L行

演唱會前重溫下早期既片

呢首係第一首認識佢既歌 真係冇咩聽過華語歌手可以唱fighter唱到咁順

我都係聽fighter識佢
不過講到星光時期 我更加鍾意李香蘭

因為星光 我仲好鍾意梁文音 同埋星光二班10強 好多都有follow fb 留意下近況
仲有LALA, 楊宗緯 老蕭, 星光出黎既歌手真係好多都好高質

我都好鍾意星光
神木最可惜
見到劉明湘果啲都終於出碟好感動
反而胡夏出左碟之後就冇咁鍾意佢 特別係那些年

[/quote]
我都好鍾意星光
神木最可惜
見到劉明湘果啲都終於出碟好感動
反而胡夏出左碟之後就冇咁鍾意佢 特別係那些年[/quote]
神木我都好鍾意
美珍單飛之後都有紅過下D歌 特別係"途中"
聽日唔知格格除左自己專輯之外仲會唱咩歌呢

神木我都好鍾意
美珍單飛之後都有紅過下D歌 特別係"途中"
聽日唔知格格除左自己專輯之外仲會唱咩歌呢

係咪會有嘉賓 我唔想見到校長

陳太做嘉賓囉咁

頭2次搞都唔係香港，今次終於有機會睇佢演唱會

校長成數都好高

唔好阿屌

巴打坐咩位

坐你後一行

我應該係偏向中間

我都係 中間果排

好想快d收工 快d聽concert

坐二樓咋！

頂 會唔會好耐shuttle 我仲食緊嘢

有車既話好快入到去

有冇巴打都係自己一個去

兩個 但一齊去果個冇聽過

坐280仲要自己一個有啲驚悶添

就到

坐得好前

幾前

點解啲人仲未入場

賣唔晒呱

屌 隊尾喺邊 入唔到

S1開始多人

陰公
好少人
佢真係好彩唔係係香港發展
埋沒哂

點解香港人咁撚鍾意遲到

有無人睇完一齊食飯

出面塞到仆街 好亂

其實算係咁 我本身預得一半滿
格格開麥花臣就差唔多

我我45分入避過一刧

你依家望下。算好好啦應該有八成掛

真係吉到仆街.....

滿左坐幾多人？
真係好尷尬
有聲有樣都冇人欣賞
利申
唔係fans
特登捧下場

開始放霧

算吉咩
之後遲買最平200幾賣曬
400幾得單丁位
買780中間都去到Y行

驚係sponser飛
跟住又唔黎個d

都8成滿啦，

早知頭先爆埋石先入場

今晚應該好靜場

好尷尬。。。

圖書館

完全無聲...

文化中心睇演奏會咁

都幾爆

格格d翻唱真係仲屈過佢自己d歌
苦瓜

鳩拍豪

屌

我以為佢唱舊歌

唔知佢有concert 無去到睇
可唔可以live 報導下入面咩環境

崇拜

其實講少d野會好d
同埋今晚d sound balance都較得幾差下

廣東歌好正

其實我今晚覺得都有80分
係fans club 果到好fail 冇咩人識唱凝視

唔好咁啦 勢弱

氣氛算係咁 希望呢年紅得起

格格好正,唱得好好聼,希望可以係紅館開到演唱會

D行

係喎

紅館我驚好多內部飛，公開發售d位好西
九展咁樣感覺close d

M 但附近好多吉位

唔會多內部飛啦

講明encore都多人走

要返工,不了

睇嚟好多巴打坐好前
balcony好靜

睇場show 都要咁趕咁唔enjoy

翻唱歌係咪冇可能有碟版？
如已一早有有勿插
唔係fans黎
純欣賞格格才華

前面條女由頭影落尾 結果未encore就走

見格格話唱Lala既歌 我好想聽失落沙洲

巴打坐咩數字開頭既位置
2x?3x?

我都係 一聽到lala個腦就彈咗失落沙洲

我後面都有忽吉位

3x

今晚個翻唱list真係不得了 我叫到痴左線

一樣

痴線佢唱第一天同偏執面真係 本身eason果3首已經好激動

也可以果個位氣氛都唔錯
希望下次紅館會全程係咁啦

最尾唱讓我跟你走

偏執面第一次聽
呆左

我覺得佢講多d廣東話會更好

等左好耐都無也可以 佢話已經最後一首個陣真係好sad 點知最後仲話點可以無呢首 感動死我

今晚tony表現得體

廣東歌Medley
一開始唱有d期待會再唱可惜我是水瓶座
上次concert同早排busking都有唱

馬後炮mode
we don't talk anymore我識唱呀

聽到苦瓜差d想喊
眼濕濕

第一天個part好正

Same here

如果佢無話要唱歌實舉手

agger
不過都冇諗過佢講咁多 已經係bonus

本身都想舉手 點知佢指明要男人

就算一個人，至少還有我們

唔會出碟啦 不過應該唔少人有錄

換衫之後少講左好多
2件衫都好靚

如果肯出隻翻唱碟就j死人了

yes

希望係台灣發展儲到好多人氣
睇下gin lee
真係哂哂

真心希望佢今次彈得返起 加油格格

坐二樓 比柱block住左
下次老西都買480

專輯香港係咪冇簽名會？

二樓對正台
雖然角度ok 但係氣氛差好遠
下次老西都買480 #metoo

話咁快已經有人up

其實我想聽讓一切隨風多過呢首

好鐘意聽佢唱英文歌
今次得一首

而且邀請左個麻甩佬上去鳩fing，場面老尷過阿輝十倍

當年就係俾讓一切隨風吸引左我

我都係因為呢首歌令我知道閻奕格呢個人

我都係

我覺得都幾得體啦
又冇亂黎又冇亂講野
好過請中毒撚上去

都幾好笑嘅
格格係咁拉住個男人，個男人又怕怕醜醜但都會跳下，果種反差好可愛

盡左力架喇 算係咁講真

我頂唔順，真係太柒
天華就醒，知道上去可能柒到仆街

再想聽佢唱ADELE既歌
2012 音樂會聽佢唱過ROLLING IN THE DEEP
好想聽佢唱SOMEONE LIKE YOU

其實入場咩事搞到咁柒 之前都冇試過成堆人咁塞

格格

九展好辣殺

其實我覺得3樓指示唔係咁清晰
分流果個指示牌擺得比較矮，得半個人咁高，比條隊遮住咗
如果貼高啲可能會好啲

今次好多翻唱歌好正，廣東歌唔駛講，偏執面、我&你敢不敢都好好聽！！
btw, 最想聽李香蘭

上年陳柏宇搞，開多幾個入口，指示又貼得高過人頭
所以好暢順

今年睇左3次 係今次先搞成咁 嚇親

下次再大少少係咪要去到博覽館？

我都係想聽李香蘭 或者fighter
始終對呢兩首有情意結

唔好開亞博啦 我覺得仲衰過九展
坐後啲真係乜都唔使睇

細場氣氛真係正
九展又有梯級同balcony
其實真係唔錯

會展又係垃圾

咁直上紅館啦

佢比賽果陣唱過首I BELIEVE IN LOVE又係好正
不過呢首歌都好冷門 原唱頭號人物應該冇咩人識

紅館山頂氣氛同聲真係唔掂
始終都係鍾情麥花臣同九展

Fighter

我諗好多粉絲都係依兩首歌開始鍾意格格

格格踢館出身
點都踢一下紅館

希望好似佢講嘅 下次可以喺紅館唱萬中無一

咁又係
學佢話齋，喺紅館唱萬中無一實好正
#在紅館中開朗地唱

格格永遠俾搞造型既人玩......

不過視覺效果好正

經過咗台灣啲學校表演格格帶氣氛帶得好咗好多
不過香港既真係當佢專業表演咁睇
拍掌居多

係坐升降台升到咁高唱祟拜時嗰陣最擔心佢

隊支咪俾香港觀眾真係靜到好尷尬
冇乜邊個歌手做到

我已經落力唱架啦 但附近得隔離個男仔有一齊唱
後尾見到後面個男仔喺到打機 望左幾次都係

我又po幾張先

最撚大獲係凝視嗰度太早,仲未熱身
同埋唔熟歌就唔會知道差唔多最尾先應該觀眾合唱

我坐謝天華後面嗰堆位,已經算好架喇

三次都係咁,只可以講咁多年都係同一班人入場

其實也可以大合唱應該會好好多 應該會多人聽過凝視
我見影住fans club果班好開心咁 好羨慕

也可以變咗全場自動波大合唱

但我想聽Janice唱歌

hk fansclub返fb搵就搵到啦

有飛冇去

我都係謝天華後面
有份一齊唱

第一次聽 唱得超好wor 我聽過既最有實力歌手

香港埋沒左好多人
格格應該一早要紅
而家希望彈得起

我坐山正面山頂位，音響奇差.....只得前面天花板音響既聲。下次買九展音樂會應該咩位最好聲呢？

髮型同服裝真係怪怪地…黑衫個造型以為係為咗唱閻羅王點知最後都無

佢都無點stay過係香港市場
不過間中來開下演唱會就夠
香港市場唔係睇實力